抗爭識咗新嘅另一半

抗爭識咗新嘅另一半

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

pish